大交合個app成𨳊日死

一係成日輕
摺𨳊咗佢啦

呃撚左我帶傘 之後唔撚落 我屌你老母

落梗喎